[有圖]Coco算唔算香港新一代女神

其實幾𠹌正

P圖P咗幾耐

我做平面設計 可以用性格擔保佢冇p過

佢額頭上有個月亮
包青天個女？

識佢真人 真係咁正

who?

5官係幾靚
但太細個

邊撚個
wfc

俾人秒咗

Wfc你入黎把撚

小心俾人告

唔細個叫舊一代啦 叫咩撚新一代

咩人黎??

Ig?